---
ID: 644657
post_title: TestFlight 确实很好用
author: 南 靖男
post_date: 2012-04-17 16:43:31
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2012/04/644657
published: true
---
不过还是得先买 Apple 的证书才行，<a href="https://testflightapp.com" title="TestFlight">TestFlight</a> 只是提供了一个 Ad Hoc 内部发布的管理平台。

解决的问题包括：
<ul>
	<li>设备 UDID 的收集问题。Apple 要求在 Ad Hoc 发布证书包含指定设备的 UDID（至多 100 台设备），远程收集不熟练用户的 UDID 确实很麻烦。</li>
	<li>发布版本管理。自动邮件通知用户，设置哪些用户可以更新等等，不用自己做后台。</li>
	<li>SDK 支持。这部分就很给力了，绑定版本的用户反馈
、Crash 报告、用户使用的功能检查等等。</li>
</ul>

至于存在的问题：
<ol>
	<li>英文网站对于普通用户还是很头大的。</li>
	<li>网速也很蛋疼。</li>
</ol>